之所以話連登低鳩質

Situation: 假設一名男人在籃球場打波被人強姦。

低鳩B🤦🏼‍♂️
好彩仲有波台🤤🚬